（陳同佳案）台法學博士 籲疑犯勿聽神棍去投案：死梗㗎！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

佳佳 RIP

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

尋日台灣蘋果先引用過唔知乜春博士出嚟講
講到台灣政府呢今鋪就輸撚晒㗎啦
而且係佢唔收人返去審
CLS

附上link

有冇人有佳佳WhatsApp
share俾佢